/*
 Localizable.strings
 PATerminal
 
 Created by Oskar Wong on 2018/03/27.
 Copyright © 2018 Oskar Wong. All rights reserved.
 */
"Login" = "登入";
"Password" = "密码";
"Terminal ID" = "终端机号码";
"Merchant ID" = "商户号码";
"Home" = "主页";
"Reports" = "交易报告";
"History" = "今日纪录";
"Settings" = "设定";
"Terminal: %@" = "终端机: %@";
"Today's Transcation"="今日交易总额";
"Open QR Code" = "开启商户二维码";
"Report" = "报告";
"Account" = "账户选择";
"Your pervious use location" = "上一次使用位置";
"Login"= "登入";
"Logout" = "登出";
"Check Out" = "结帐";
"NO TODAY'S TRANSCATION" = "未有交易纪录";
"Align QR code within the image to scan" = "请对准扫描商户的二维码";
"Scan QRcode" = "扫描二维码";
"Back" = "返回";
"Payment Received" = "交易成功";
"Done" = "完成";
"Payment Processing" = "交易处理中";
"Buyer inputs password" = "顾客请输入密码";
"Retry and Close" = "继续";
"Payment Declined" = "交易失败";
"RESCAN" = "重新扫描";
"SCAN" = "扫描";
"Transcation Alert" = "交易提示";
"dismiss" = "关闭";
"Error" = "错误";
"Enter all login informations" = "请输入所有登入资料";
"Invalid Login information" = "资料不正确，请重新输入";
"OK" = "确定";
"Charge" = "确认付款";
"Alipay" = "支付宝";
"Help" = "小帮手";
"FAQ" = "FAQ";
"Announcements" = "最新资讯";
"About" = "关于我们";
"Legal" = "法律条文";
"Support" = "支援";
"Edit Account" = "更改密码";
"Change Password" = "更改密码";
"Old Password" = "请输入旧密码";
"New Password" = "请输入新密码";
"Re-enter Password" = "请再次输入新密码";
"Close" = "关闭";
"Terms of Services" = "服务条款";
"Contact Alipay Support" = "支付宝客户热线";
"Contact PA Pay Support" = "PA Pay App 技术支援热线";
"Please inform customer to input the password on his/her Alipay App" = "请提示客人在Alipay App上输入他的密码";
"Histories" = "今日交易纪录";
"Accept" = "同意";
"Decline" = "不同意";
"Learn More" = "支援热线";
"Refund" = "退款";
"Hardware" = "硬件";
"Printers" = "打印机";
"Items" = "产品";
"All Items" = "全部产品";
"Contact PA Pay Support Via WhatsApp" = "PA Pay App WhatsApp技术支援";
"Add Product" = "增加产品";
"Create Item" = "增加产品";
"View Promotions" = "最新推广资讯";
"Notes" = "备注";
